睇完冇可能唔笑

睇到你個標題都笑

開錯台？（笑）

多謝支持

冇
呢度咁多人叫春，笑下就啱

load唔到 點笑

load到 唔好笑

你痴嘅唔計

拉 唔好笑

我仲笑緊

Monster Inc.

捉野豬咁捉

全post最好笑係你

真